係咪連馬會都恰尻我毒

賽果明明1：0 點解唔派俾我喎

哦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人.

戒賭啦

樓主覺得自己好幽默?

豬到想4了

係呀柒頭

此post已完

咁撚黑就咪上連登啦，同你買一樣，一早已經cashed

1:0 客+1
姐係1:1喎 打和點收錢